示威者釋出善意 爭取訴求 但黑警係要同廣大市民作對!

全部咪撚再嘈 唔該各校人員提高警惕 咪撚再嘉年華 被人騎劫/大台
全部人對任何運物資既人改善態度 各校友留意番重要位置既人選,數量及身份
留守院校人數係咪要調整? 大學生守哂自己家 出面得番好少人
咪撚再分化
射個波比班狗啦屌你老味 忍唔住第一次開呢d po 歡迎討論

贊成
推

推啊!!!!!!!!

推！

小心左膠 唔割

岩啦 推呢個仲好啦
衣家係政府與民為敵

甴近平

推唔起

其實而家個個以為有望過到吐露港 但又塞死哂 又被罷工
黑警又幫我地嬴啦

已經唔見左條隊尾

push

P牌push唔到 祝你早日甩p一齊推！

睇直播見到笑咗
推

pish

我地只需要撚狗 令佢地有更多黑材料

捉到鬼啦！

係呀 佢哋依家應該好燥底

其實唔計姓鄭條仆街 琴晚呢招係幾靚......今朝fb 勁多post 屌popo 同港共製造問題 ......特別大埔同粉嶺group

班加燥底? 廣大市民對於黑警安排仲燥啊!